點解唔打得 emoji

我就唔信你地 wtsapp , ig, fb 無用過。
大佬啊，個個人部機都有，用下就要屌？
我知，有高登icons 啊嘛。高登文化乜咁獨裁架？
有邊個人無用過emoji

🌚

返青山睇醫生啦，無病佬

💃